明明冇睇開但 facebook 成撚日彈 fake news ad

認真
近排幾多支那/極左KOL 已經次次 reported, 但過一排又彈返出黎

有冇 ching 有教學可以點完封